咁耐都未有藍絲大老細出嚟屌政府抗疫不力

即係唔夠大影響啦